天書奇談真係童年回憶

最衰個服關左 得嗰垃圾大陸外掛服 唔係既話一定玩翻

港服講落應該沒落咗好多年 ？7年前屎忽痕得入過已經冇人玩

嘩屌呢隻野成十年前有多
果陣好似玩陸服 港服開左就轉港服
係幾鍾意佢啲bgm

嗰陣時一個月唔登入會送經驗卷，一升就升勁多，仲升得快過掛機打怪做任，日日放學成班frd一齊組隊玩

利申，70幾lv